有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（78）低質區

後生仔女、偽毒高質交低完pw同tg請自行討論。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

真毒留名

(日經)大家傾左幾耐先至會約出黎？

新手一問
你地係咪好多人都比錢賣豆？
我見有like 但要比錢先睇到

下？

好悶啊

玩咗兩三個月，至今0 match 準備del app

不如你黎呢 我好似fail左

Gin & Juice個位？

NO, 有貓

都係旅行相

唔係 不過pic3 有隻柴犬

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

想問一下
探索入面出既bagel係filter完之後random出的？

見到好耐之前既ex

新人入黎報個到先

係咪一定要課金先match到人㗎

水泡 唔好再理佢啦

一年 覺得有機會發展既一個月都嫌多

玩咗咁耐都係等

傾一日左右就問你拎whatsapp嘅男仔，係咪都唔係好可靠？

依一日過得充唔充實先~傾得好好既,無咩所謂既
如果都係得一兩句既話就算啦....

佢啲msg都幾overwhelming
淨係講自己嘢 好少問我嘅嘢
所以⋯⋯都係唔覆佢

依D聽落好有SALES味....

點睇玩交友app見到你現實識嘅人

利申 22A0直巴

尋晚手多多較左looking for men（想睇下係咪咁多高質仔仔），但唔記得較返looking for women
點知岩岩打開有5個男人用豆like左我
我係咪要轉市場

浪費左一日既match

如果⋯⋯ 早在3月份玩cmb識嘅人
當時做咗朋友咁交換僅ig
間中傾計傾興趣（音樂電影時事）但零曖昧零flirt

半年嚟見都未見過面

但今日佢見我ig story 表示想搵人一齊睇
社區放映《逆權公民》
覆咗：「如果你肯入天水圍咁遠，我都可以陪你。」

我表示真心遠又唔熟路
佢就話：「如果你真係難得入嚟，車你返屋企又點話，就唔怕夜返啦～」

如果我真係為咗有人陪而專登入天水圍
會唔會俾咗signal人誤會？

in this case....... 其實呢個男仔係點？

咁衰㗎咩

可以考慮拓展市場

曾經match咗個CU女仔唔肯打中文
最後無咩好傾就完咗

你形容得好搞笑

唔信你現實中冇女仔鍾意
185真係好高⋯

可惜係dee dee
如果我23歲都會俾個心心你

又高又靚仔

小心啲～ 有個講法係太快拎人whatsapp
好易係sell野

有冇試過約真人出嚟
發現對方比想像中文靜/ 少嘢講好多？

我唔想玩既時候 系統就會狂派女神俾我，心諗把撚

呀 係 事後報告返

最後我照入天水圍
佢係正人君子 對比起app佢真人好斯文腼腆
未見過講嘢咁細聲嘅男仔
所以都放咗心
冇巴打講呃蝦條嘅嫌疑

因為睇戲 當中交流無十分多
睇完我問佢最近嘅車站點去
佢話咪傻啦咁夜一定要送我返屋企
開車時佢部車音響壞咗
少尷 都講有笑嘅 但feel到大家都有啲慢熱

冇啦

好勇....敢亂咁上陌生人車.....仲要第一次見

真勇, 我會淆

因為交換IG超過半年
我地對對方生活算有了解
信得過佢嘅
!!! 雖然我都覺得可以好危險

拎個中間位 兩-三個星期？

係會好緊張㗎
擔心對方美化自己抱大期望
然後發現真人好普通

不過我覺得真係要傾得投契先好見囉
如果本身app都一般
真人見面會有點不夠自然真性情

我唔知你住邊，但佢有車都要你入天水圍
我想知天水圍有咩特別野，例如柴灣乂燒，新浦岡各好味小店，各區文青散步既地方 之類，天水圍有咩？

利申，真心想知

［member] 男user遇到sales既機會好大呀絲打雖然我都信有d人真係想轉whatsapp傾方便唔洗成日開個app[/member]

以前傾計佢好易講講吓已讀不回
琴晚見完 佢今朝好早主動hi 撩我傾計

我對佢暫時冇好大感覺
識咗新朋友嘅感覺？ 可以再認識吓

反而今個星期日
有個連登巴打約咗cafe見面 （多得你地呢個post而識佢課豆like咗我）
果個好好傾
令我好緊張

因為我第一次用cmb係今年年頭
用咗兩個月就del app
del 前有同幾位特別好傾嘅交換咗IG

呢個男仔係其中一位
但我地從來對話中都唔flirty嘅 齋傾興趣

然後個排我同咗第二個cmb識嘅人一齊咗
上月分手 💔 佢ig察覺到後 有問兩句are u ok個啲
開始又傾返計 但都唔會有曖昧嘅

咁如果調轉你女user遇到呢

我都唔知啵 濕地公園？

不過琴晚入係因為冇fd子得閒陪我去睇
《逆權公民》18區放映
得佢reply我ig story話可以一齊睇咋

yes..... 我覺得大家都要調節個心態
當識新朋友！大大方方傾吓計
唔好擺太多情緒/幻想落去

絲打萬大事有我地磅住你
呢度咁多軍師 haha

竟然係咁
題外，最後冇人陪你會自己睇定唔睇

我會自己睇啊
其實過去咁多年我都好慣有self time 獨行
成日一個人去睇戲 睇音樂會 去旅行
但今年唔知做咩
有時都想有人一齊分享

Sales暫時就未遇過，但最近成日遇到好多傾左一兩句就話轉WhatsApp，我驚中伏就無理佢lu

蔬架，頭先件事對我黎講有dd唔make sense，你俾我感覺係獨立+積極爭取，而你對個男仔又好似唔係話好有好感，但又由好遠咁入天水圍剩係睇場戲咁，依家通了

我set 165-180
但老實講，150-185我都ok

HEA問你野然後過份熱情(?)興奮(?)咁分享自己生活....跟住好快搵藉口轉場
都算....
重點係講講下就會無啦啦轉左去講有無做FACIAL呀個D
咁就BYE~~~~~~~

問返佢做唔做gym

千抽！我終於搵到熟人了

搵下你先

好似搵到你 發夢？

做唔緊要....好多人就有玩依D
但離左題又兜番去個TOPIC度,就會好怪....

人是善變同矛盾的

之前preference較咗只接受同年 + 大 or 細兩年
琴日大膽啲試較細4-5年
點知今日推薦啲match
清一色好細個 嚇死
咩而家啲dee dee接受程度咁高嘅

你幾大呀？

28 ⋯⋯ 今日5個23 歲喺suggested
he liked you 呢個年紀好震驚

我覺得係因為23歲冇咁多野考慮，難聽d講 食左先講。

痴線唔計

27準備like 你了

我

成個post啲巴打都180。。。
我呢啲肥矮柒毒真係連玩app既資格都冇

Liked

唔識yo女好快比被人厭倦
又一次比人ghost

好正常

試過啱見完 可以點 佢又有再搵返我話約第二次
其實有小小失落

你講咩

樣同想像有出入 失落哈

Lm

喺cmb識咗個有common friend嘅女仔掃過吓人地嘅facebook, 發覺人地都好yo吓

第一次見面食飯會係AA 定男仔請？
會唔會送女仔返屋企？

185好高 應該多女仔鐘意喎

見到睇’likes you’要我俾錢先得，即係個個都係俾起碼一個月嘅月費先同人chat到？

咁樣...一定要我subscribe先睇到

冇嘢了...原來係冇互ike所以冇chat
自

原來係咁，我啱啱玩，thanks

我4張相

有其他更好更接近成功掛

從來都冇呢頁

我同老公都係CMB認識

即係要放pw出黎

我都係

有無讀緊u既絲

玩到灰

可以話冇

佢一樣可以係tg睇倒你電話號碼，save電話簿，如果你fb有登記號碼，fb系統就會推你fb俾佢

有，好啱傾既話會想要wtsapp
普通會想轉tg

有咩分別，wtsapp一樣可以mute，tg一樣有藍剔

我like左你喎
你搵我啦一係

231634巴

係wo有nobody，依家先知，新的？見tg d人都係任睇。

明呀...

試過同個CMB 男仔出街，佢主動約嘅
見到面就問：「你有冇budget?我突然想食豪啲」
我話唔好太貴都ok
最後佢帶我去有間酒館叫 aux
埋單 $950 ........都係依然好貴 （我唔飲酒，佢有叫酒，啲酒都貴）
佢最後叫我payme返佢 $300

個次之後就疏遠咗佢

本身係想食普通嘢嘅
我話幫襯啲老店 類似美都個種

有個過氣歌手有玩過

通常傾幾耐先出黎？

如果日日傾左兩星期嘅話呢？

唔知做咩好，近排d戲全部驚嚇嘅，

食飯又唔食咩好，

本身好少約人，有d擔心

174 21 4

熄登巴！！！

無，之後仲係40幾果陣佢幾活躍

我無追開 邊3對

諗起karen

食得豪就唔差在請埋啦

茶王絲老多10年就好

個個女仔都咁高質
玩到灰

同意

低質你又唔想like架啦

其實係咪tinder易識人 呢個app 唔知點玩 琴日裝

就咁 hi nice to meet you 係咪一定收皮
之前玩過幾個月一個match都無
最近裝返 終於有三四個match但唔識開頭

想知係bagel到拒絕左既
係咪冇得再like翻佢
唔小心整走左

同你調轉

我寧願好似你咁

追返個post，原來邊個俾錢咁重要？
我會俾左先，然後等對方自己俾返一半or下場，尼個應該係標準答案吧？
我其實覺得邊個俾都一樣，一百幾十，尼個年代男女收入都差不多。

搵多次

代表巴打一定好靚仔

無得unlike架

公共頻fadeout

貼pw俾人救你

請看此post第一頁

Match到但傾計唔覆點算

不如你set170呃9人唔，差1cm唔覺既

本身想睇吓有幾毒
點知一search ⋯⋯
可唔可以唔好濫用小毒毒呢個形容詞
（反白眼）

我想瘋狂match繡球絲

咩都冇係頭髮多

你..... 我係女會fadeout

想cow女就緊係要付出架啦

想呃我豆？

但女like男，男應該冇豆。

正所謂 真誠與真心都唔及鑽石與黃金 350bean唔算多架啦

同感

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

啱啱被人玩弄完，要休息番一陣

你個名有聲

緣份天注定 爭取靠自己

Sor嘈咗啲

點解限我8日傾計 喂好亂大佬唔撚識玩想放棄

Extend or 早d交換contact

等我試下點玩

想知有冇絲會extend chat男仔而唔係男仔extend你

LM等pw

平常心！！！

即係叫我放棄

對你有信心 未遇到之前咪做下自己鍾意嘅嘢囉

係有心就交換contact咗啦

唉

咩pw ac pw? 我用梗咼

221704
？？？？

借問下 點加密

或者手打 [member][/member ]

哦頂 長知識啦

會努力的

個apps 有啲bugs 搞到無心機玩

有冇人今日係禁唔到入Apps 😭 我由中午開始就大路彈apps 跟住重download 都入唔返呀救命🥺

唔係
乜真係咁難搵咩

我無雪地

玩到就黎思覺失調

巴打好耐無見

竟然係偽毒肌肉白滑韓仔仲識玩音樂！?

因為我同時同廿幾個女仔傾計

都給你match就好了

唔係第一次 之前一個星期五十幾個

唔知 得一張相

你D LIKE應該999+, 幾時先排到巴打

屌你chinazi

唔驚，因為9成架wo。

正含家產

唔驚啦，希望在連登

真係屌出聲 斷左成日